Sel 19 Julil 1882 
Treiali Tallu perris ostja Jaan Treial  andis tänasel päiwal omma Tallu rentnikule  Daniel Saalile ülles et tema oma maja Jürripäiwal 1883 astal kätte tahab sada.
Sel 26 Julil 1882 sai se eenseiswa Jaan Treiali tahtmine  Daniel Saalile kulutedo.
Päkohtumees: Mihkel Klaos XXX
Kohtumees:
Johan Udel XXX
Peter Luha XXX
